{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 영통 오투(O2) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間のご案内は、ご予約のお知らせに従ってください。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 入室人数を追加する場合、別途費用が発生し、部屋ごとに最大人数が異なります。 業者の都合によるキャンセルが発生した場合は100%払い戻しが可能で、この場合は業者訪問時にすぐ払い戻しが処理されます。 客室情報は業者の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 未成年者の入室可否は直接業者に確認した上で予約を進行する必要があります。 未成年者の予約によって発生する入室拒否や予約キャンセルなどの不利益は当社では責任を負いません。 入室利用時には様々な特典が提供されますが、全客室にはノーハードPCが設置されており、最高仕様であり、高仕様ゲームを楽しむことができます。 また、LGトロンスタイラーが客室に備えられており、便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "入室人数を追加する場合は何人まで可能ですか？",
            "answer": "入室人数を追加する場合、別途費用が発生し、部屋ごとに最大人数が異なります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "業者の都合によるキャンセルが発生した場合は100%払い戻しが可能で、業者訪問時にすぐ払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は業者の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接業者に確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "入室利用時には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはノーハードPCとLGトロンスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ノーハードPCで何ができますか？",
            "answer": "ノーハードPCは最高仕様であり、高仕様ゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "LGトロンスタイラーは何に使えますか？",
            "answer": "LGトロンスタイラーは便利にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 373
    }
}